費sir現場睇曼聯睇到想喊

死廢老，依家隊獌由我普巴話事。

清普巴清山神
由頭重建
唔好再縱容球員大過領隊文化
照俾錢但俾起碼3年sob，唔好咁急功近利
先有希望

3年蘇b

之前唔喊 最尾一場冇關痛癢比賽反而會想喊？
定佢收到風猁狗個邊做2奶笑到喊呀

一日到黑都話清山狗
搵邊個接先
貼一半周薪都無人肯啦

倒戈？英媒曝有曼聯球迷呼籲蘇斯克查下台

新浪網 2019-05-13 12:20:06

蘇斯克查

直播吧5月13日訊 根據英國《每日鏡報》報導，在英超收官戰輸給卡迪夫城以後，一些曼聯球迷開始呼籲紅魔解僱主教練蘇斯克查。

曼聯以令人失望的第六名結束了今季的英超旅程，在積分榜上，比起奪冠的曼城，他們甚至更接近降班的卡迪夫城。

在4月13日主場擊敗韋斯咸以後，曼聯就再也沒有贏過球。在那以後，他們0-3慘敗給了巴塞隆拿，從歐冠盃聯賽中出局，隨後0-4輸給了愛華頓，並以0-2的成績輸掉了曼市打比。

在和車路士的比賽中雖然他們取得了和波，但他們隨後沒能拿下已經降班的哈德斯，這讓他們進軍前四的希望徹底破滅。

雖然無緣前四，但球迷們仍然希望能在和卡迪夫城的英超收官戰中迎來一個好的結局，但他們卻主場輸了個0-2。。。

在Twitter上，一些曼聯球迷已經開始要求蘇斯克查下台，儘管娃娃臉3月份才從臨時工轉正。

一位球迷寫道：「曼聯的擁簇者怎麼能接受蘇斯克查是教練？每一場比賽他們都應該抗議，直到蘇斯克查被解僱。」

另一位球迷補充：「我們現在就解僱蘇斯克查，然後去找普捷天奴。如果熱刺贏得歐冠盃冠軍，他在熱刺就達到了頂點。我希望他來重建曼聯，這活兒對奧萊（蘇斯克查）而言太難了。」

第三名球迷總結：「蘇斯克查表現的很**[粗鄙之語]，他不可能讓曼聯昔日的輝煌重現。和哈德斯和卡迪夫城的比賽都能失分，奧萊的車開錯了道。」

鏡報

喊乜尻 中多左風早d投胎算啦

放去中超啦屌
恆大岩唔岩用呀

齊士：向曼聯球迷道歉 堅信球隊能重回巔峰！

新浪網 2019-05-13 02:57:09

山齊士致歉

英超聯賽畫下句號，曼聯堪稱是今季表現最令人失望的球隊。而曼聯隊內，英超第一高薪的山齊士則堪稱是表現最爛的一個。

外界關於山齊士會離開的消息很多，山齊士本人在今天特別在社交網絡上進行更新，向曼聯球迷表達歉意，也對未來表達了信心，似乎暗示著他不會離開曼聯。

山齊士寫道：「這是一個艱難的賽季，我們應該向球迷道歉，因為無論發生甚麼，他們都在支持著你。從個人角度來說，因為無法預知的傷病，我的表現沒有達到預期。媒體和人們猜測的事情不是真的，我在任何方面都是一個非常職業的人。」

「我向球迷們道歉，因為我們沒有達到我們的目標。但無論如何，我們是曼聯。球員們被質疑是否為了身上的這件波衫在做正確的事情，是否盡了全力。我確信曼聯有一天能夠重返巔峰，就像費格遜時代那樣。」

唔使還??

祖記想用大巴拿換，曼聯唔肯
好似係

呢篇擺明係笑話黎😂

普巴山神一定要清
一個無領袖能力走去扮大佬，一個就高薪廢柴搞到個個都不和
另外問題就係要搵番一個類似堅尼既隊長

btw，可否清埋連加特同楊格馬素爾呢3條賤種

自己出廿五萬一星期去賭一個三十歲球員會返生

要幾on9先會咁做

抵啦，當年4424得咁爽

又鏡報又太陽又新浪

2015/2016：0分；

2016/2017：9分；

2017/2018：19分；

2018/2019：32分

齊士

費sir又唔聽醫生話

嗰時曼城都想做水魚做唔成咋

嗰時山齊士仲未盡顯佢回塘後實力

臭利狗97分無冠 開心到喊咋

又叫人唔好講當年J歷史
宜家又當年4424
人類

降班隊都輸 仲唔喊咩 is無肉

人類不嬲記仇嫁啦

普巴山狗點賣得岀
除非獌肯貼錢清洗

同曼城合併分享光榮啦

皇馬出1億買普巴，曼聯叫價1.6億

佢個經理人係咪比人禁轉會

曼聯而家係條廢老當年賣既普巴揸旗

你估高普咩,比三年時間

普巴岩岩先入左英超最佳陣容 咁都清？

笑到喊

卡迪夫城都教唔掂

Beckham C朗都賣得
普巴算咩

獌狗邊忍到三年
如果下年頭三個月獌跌出頭十
佢未俾人炒先算啦
而家已經俾人叫so9

費蛇睇親波都輸

好心佢快能d死啦，睇親都輸波

組隊英甲班霸

利記就係例子
高普都執左兩季
今年見有d野睇

係呀

俾時間都唔係俾黑柴啦